蕭生：香港既零售業將會永遠都恢復唔到去6年前既生意

lm

Adidas 打手

正常呀 冇錢仲消費咩

香港零售業好快恢復同最創高峰

Victoria Secret：唔早D講